Catherine wood係契媽，Elon musk係契爺，咁龔成係咩？

純學術討論

Your name

上帝

弟

孩子

香港巴菲特

你認佢做契弟好喇，根本連做契弟既資格都冇

Wood係臭雞

2800

契弟

火箭Christian Wood 係佢個仔

佢哋有無做過愛？

財丸

屌

白咭仔

龔成真人幾大? 揀股好似廢老咁

契仔

認真香港好多人用價值投資
但勁過佢既人好多
香港巴菲特一定無佢份